有無巴打分享下點識女仔

讀緊IT，和尚寺黎，一個女都無
返parttime，又係全男班
本身班兄弟自從拍左拖就失左蹤
到底可以點樣識人
利申 180 正常人樣

讀u識 周圍去yo人

首先要降低自己嘅擇偶要求

lihkg

交友apps

??

探探大陸狗公app幫到你

好想知自稱正常樣既人係點

係女仔眼中只有靚仔同醜男兩類人

比你tg 來ok?

你比我add

你比啦